咩係中上樣

有冇5,6,7,8,9,10分女女圖
究竟點分

好撚猪，食開屎啊你？

0分例子

你放圖俾大家評啦

呢個咁厚粉都唔靚，3,4分啦

cat girl=中上樣，完